「推爆1102終極文宣整合」三點維園->五點愛丁堡廣場人權及民主法案集會+五點遮打花園和你摺

大家都知攬炒巴已經兩手準備定班恐怖分子唔會批維園流水式集會
唔講廢話，以下為聽日最新集會安排

倒 數 最 後 28 個鐘
希 望 大 家 盡 全 力 spread 開 聽 日 嘅 活 動 流 程
※Airdrop(極重要)用下面呢張圖再加文宣去send成功率會大增

※貼去各區街道，連儂牆
※派傳單(小心安全)
※FB(極重要) : 每個立場蘋果嘅post新即刻瘋狂放文宣圖，去大型嘅gp入邊開post放1102文宣
※Instagram

所 有 集 會 活 動 已 有 不 反 對 通 知 書

請所有 和理非 一家大細 扶老攜幼 安心參與

1102聽日見

_____
甴近平

幫推

幫推呀

去完維園，行路去中環

推

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

行動post無人推

Pushhhhhh

推呀

推呀喂

甴近平 甴近平 甴近平

甴近平 甴近平

psuh

push

甴近平

1102！！

點解無人推